願巴黎鐵塔榮光歸香港！

五大訴求！！！

上塔舉啦手足

上到去影唔到個鐵塔嘛

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴